弱勢股討論區

唔要仙股，任何估值過分地低，最近走勢欠佳的股都歡迎討論。

第一個係750

992

大師祝福

883

依家股市完全無理性，打機股日日升，估值嚴重偏高，相反實業相關股票則呈弱勢。

677

1137

698, 2.23 入左2手,唔知坐到幾時

8217今日公佈業績點睇

油同金

放心下次出業績之前一定爆升

多得Trump 唔少

883長年落後大市

1816

1299

無教學？點樣搵弱勢股然後賺錢 有咩指標

弱勢之後會轉下勢又有少少賺我諗到
係388
$210
$240
$280
過哂3關尼隻一定飛黃騰達
可能只係我尼D散戶一廂情願既諗法

但而家第二關都未過呢,仆街

利申:少過$200入, 我覺得$240up入坐果堆可憐好多

巴打我都坐緊

750 又一個新低

呢d 時局隨時係黑馬
金其實已經升左一排
D春江鴨好撚古惑

8359

第一關都就穿

981